說延禧攻略, 由乾隆搞人老婆說起【延蕭攻略之一】〈八卦蕭析〉

燒山

其實樓主係咪Mark仔，成日post燒山啲片

原來乾隆一生最愛係爾晴

皇后FANS炒哂車

雖然我仲毒過MARK仔,但無佢咁窒口窒舌囉

純粹覺得蕭生講D野好有道理,想同大家分享